財爺下戰書

財爺下戰書挑戰我地

話2，3點見唔再銀行有咩情況亦對銀行體系有信心。

大家努力由今天開始！